【一晚榜首】阿仙奴17-18球迷吹水區 CXCVIII

2017-18

Arsenal till I die

[black]
Victoria Concordia Crescit
[/black]

雲加

雷斯谷到就爆

雲加仆街死

爆埋真係456

對阿狗先爆OK?

而家般尼至係榜首

唉 如果今季唔贏 真係碌撚 咩人都留唔住

雷斯呢d係咪叫發輸惡

打人然後停到十月please

真係好撚正 好波不妨一睇再睇

朗隊

笑看瘋雲

人地八個禁區你得兩點

Chelsea

手球

開死開到食曬屎咁

無得吹啦
手無張開
反而琴晚果球李狗就要吹喇
打排球咁

話哂同市球會，平放贊仔比車

法比

送比佢算啦

咁又無話 無邊個唔得
燒 長期無態 可有可無 爺爺又死都要出佢

山 勤力有鬥心 係好波既 不過太拖波 成日鳩扭
係黎到阿先做到球霸

100分有潛質 衰無腦

快撚d買
即刻

100分應該續掛

講緊Kolasinac

屌無左買唔買得返個更勁嘅先

車仔

nelson

但係買左人返黎 唔想睇住佢地又走又唔融入球隊咁
由其係臭燒 好鍾意係皇馬嘅佢

Barcelona have ended their interest in Jean Seri according to beIN SPORTS France.

Chance?

水貨達出場

睇左咁耐阿

第一風扇
法比
享利

無左咪一樣咁過

有得睇阿狗之前吹奉既世界級前鋒達子表演了

老野俾佢固定右翼衛正選3個月
盃賽俾佢踢中間
應該有機續

true
最緊要電叻

morato 英超第一腳飛機

水貨達一射一飛機
水貨拿卡一射一入
點睇

好撚柒

拿卡 英超第一腳呢？

both 水貨

成班盲頭烏蠅咁衝，入撚到波咩

入球

唔知射去邊

一日有爺爺同 高安基係度
隊波都唔會變

希頓幾勁
買黎接間諜班啦

都係水貨

頭黎嫁柒頭

車件alonso 好好j

你對腳生頭頂?

法比狗上身俾過頭直線
達子入番3粒唔出奇

傷埋？

31歲接班？

上兩季都講，又係本土又穩健

花生

Morata

暫時睇
拿卡打左翼對板 希望頂到山狗個位

打交

迫害我轟

英超球證真係好野

間諜跌曬watt啦
買返黎踢幾季再諗

一季癲過一季

點解唔買個再後生又當打既畢蘭

呢下真係有d肉酸

打交打交

快紅多幾個

應該幾貴

Fahrmann yan sommer有冇得諗

想睇車紅多個

個個都收左錢咁

費希文幾好
零四出品
恩桑馬真係麻麻
手法唔得

唔係好扭得
過人太論盡
賣山狗應該會買人?

大家比啲信心ooo

南美龍不了

太矮喇
高波好蝕底
佢又唔係跳得特別高
打龍唔夠米九真係好難上世界線

3-1

達子

水貨入波

莫拉達...

件件水貨都入波

都係用頭

又一水貨入波

頂得好撚靚..

又食唔落飯

件件新兵都入波

打起莫拉達了要

肥古今次有壓力了

咁睇法.阿盧卡古都會入波喎

入唔到波就

係都黑b la
拿卡一定正前料

個個水貨都入波

歐超入波證明左身價

件件水貨都屈頭搥
冇腳法

唔賣山狗呀

頂住呀搬泥

歐超盃入咗

望落去 打單箭太勉強
可以夾豬腦出多d就好

off side

2-3

Fake

水貨達

我都係唔明 拉狗拍黑B踢得咁好做乜死都要出豬腦

韋利安勁到

炸糊

咁講就唔岩喇
拿卡之前都入左兩球啦
英超又重新計數啦

我轟個勢要返黎了

莫拉達

水貨加一腳

3-4 準備

morata

般尼頂住

買轟下一隊入球先

唔加應該唔中龍

nani ta

黑b唔係正選料 間唔中俾佢踢下 博下好過
琴日場波 明顯前場支點好弱

On9 azp

牙達

打交啦快啲

Mola達

後備囉所以要

轟個新中堅好似唔多掂

夠膽就442

唔差啦魯迪加
天神冇睇

條友比波幾好

442 無問題既
但大前題係唔可以 死出奧燒

又食牌

倫敦第一係邊隊？

Luiz就黎爆咁

就打鳩球證嫁喇

呢個係真契仔
打得差永遠唔會换走佢

屌咁食牌法我轟會唔會11個都唔夠架

水貨達係咁越位

升班馬榜首

今年冠軍

因為踢鍠 所以以為冇越位呢樣嘢

睇妹到呢韋利安

車下半場打得幾好

講得好聽就控制節奏

兩黃一紅

法比紅

法比狗

紅多件

好波

將個快既節奏調返慢 費時D人跑得太攰

WA屌車仔完季

正 紅多隻賤種

笑

狗會封埋盤

狗紅

fpl輸到仆街

法比呢下就算直紅都唔過份

車路士個四號898

係呀屌佢老味
我買左佢

逼車仔買人?

呢下抵黃啦 冇得駁

下星期點踢

係咪專登輸波迫害干爹

抵撚死

對熱狗用咩中場？

法比狗呢下一定要黃啦，轟仲話黑哨

仲要打熱狗

仲有無中場中用

屌 唔講都唔記得

無

Cesc

抵啦屌你老母法比狗

干地落場自己踢?

🍊

雷斯

迫西女人買中場
可能聽日就買真禾特同雲迪克了

睇黎要搵返摩狗返黎再捉鬼

屌我買撚左cahil

應該係啦

訓身落熱狗

捉鬼敢輸隊

就算軌拿拿聲買人都要夾啦
唔通即買即插波都唔駛練就落場咩

即買Drinkwater

不過都係傷緊冇得出

咁岩兩個要買人既位都紅左
車狗玩政治真係勁

睇韋利安踢波真係好躁 衰撚過藍斯自轉

車迷好似話佢時間停止

成日時間停頓

最需要係cm同翼啦

咁下星期軌個陣應該如下
摩西。azp 。天神。黑鬼。阿朗
。。。雷斯。簡迪。。。
韋利安。。。達狗。。。
。。阿衣。。

咁

想學細哨

柏度去左邊?

都唔差

傷左

山狗都係咁

社區盾果場紅左

罷踢呀嬲呀

基斯甸臣

雷斯一時時
可能下場做替工勁到仆街

2:3

9打11都入到2球

傷左呀？
聽軌話傷既

屌你老母 想點

般尼縮得太後

wa diu

個場當友賽唔洗停(好似係)

般尼攻啦屌

morota呢下塾得咁靚

般尼再廢d

勁到

生性DL
買左你
唔洗零分

前鋒雷斯

12碼

達仔一出黎即刻唔同哂

似追到喎

睇錯

呢啲位輸死球

呢個球證真係亂黎架喎

水貨助功

收左錢？

衛冕冠軍喇

morata勁到

呢下都吹

中柱

達狗好勁

diu

但係下場佢地對熱犬

車狗堅係好有火

真係好野

個左腳仔好勁

又黃牌LOL

球證搞到咁

達仔都幾有水準

車個勢好勁

打少兩個都追到粒

真係幾有問題,我諗個球證殺紅左眼,係咪都俾牌

好牙煙，集氣先

一早換佢可能追到

到時又暴力足球就好

般尼廢撚到呢

個場嘈到

補時仲嫌少

般尼打多兩個都死守係咪on9

俾車仔任攻

般尼如果被追到3:3會唔會係本世紀最佳笑話

弱隊wfc

4:4⋯⋯

第一輪就咁多波入

打多2個人死守
細會心態

下輪應該場場入球小

睇見Emilia隻臭閪死肥婆哭波喪就開心

熱血過今朝個場

又係水貨達

韋利安真係好搞笑
次次都停一停再推右

Icac 有冇查路jj

俾佢嚇到瀨屎

2RC 睇黎下星期我軌會比熱狗狠狠咁大炒了

Huddersfield 排榜首

般尼都好垃圾下

垃圾車

想知個球證咩名

哈德士3:0

黑哨

球證又贏

榜首

真禾特,雲迪克go車

下半場立即換達子 根本可以追到 !!!!

飲水坐輪椅落場?

今星期大手掃貨買人

達仔好撚勁

真禾特傷緊

Huddersfield 榜首

被受傷唔計

掃完貨呢輪都應該失分
要夾過練波先會run得到啲戰術
唔係打fifa呀

搬泥光頭佬:

作客炒鳩水精宮

幾隊球隊新加盟既球員都地標戰入波
拿卡錫迪，沙拿，莫拉達

防守幾勁
擋左幾球車仔波

一早都話巴舒亞衣垃圾黎

依樣真

報仇咁報 炒456

全力支持白禮頓

Rooney

張紅嚴左d

好正常啦兩張紅

未來隊 下場實炒硬車仔

腳底唔比係人情比係道理

一開頭以為佢會一仆一碌

由甘賓尼 當年中哂波都比 依家會唔比?

愛記青訓仲邊算地標呀

西布朗個埃及中堅入波奠勝

咁撚貴

冇左榜首，食唔落宵夜

都好難衰過廢托

屌高文抄鳩爺爺打3421

拿卡慣左英超會入幾多球

廿球吧

屈 水 愛 等等 隊隊都3後衛

挑戰舒利亞34球，入夠35

好簡單，贏哂所有比賽就得

38場全勝

酋長球場整好啲WiFi牙

下場對熱犬打交再紅多2件

熱狗下場派青訓踢mma
踢傷 食紅都爽啊

相比下原來阿狗已經唔算柒

係爺爺神級調動反勝，令到英超場場都咁刺激，
點會柒?

車仔連練波都唔夠人

我地多到打仗

達仔>拿卡

燈埋曼城 就爽喇
但應該無可能，個陣好強

下場轟又紅都唔奇

我買摩西斯，復出再插水

Lukas : In Arsene I Trust 😎

去到神戶都Mon住倫敦

捱夜睇波

迷雲就成夠日架啦全世界就

My FPL team

買得好
希望熱失分

反骨抵啦

堂堂德國世紀冠軍畀人咁棄用法都迷雲

究竟雲加有咩魅力

靠Xhaka captain拎分

愛唔洗理由
尤其
愛。雲加

干地比雲加針對性部署

卡希爾死全家

Any acestream

a26814e14f361a710cff1b58366eef07508da71c

有得笑好笑
過多幾日油王就科幾億比干地買人

曼城好撚勁 唔打喇投降啦

鏝城右路好勁

鏝 好勁咁

是旦啦 上季開季咪又係全世界吹捧到上天

thaanks

呢隊唔同啊，入左好多猛人

丹尼路 邊到猛啊😂

Sagna 原來仲未有球會簽

投降喇唔打喇八成控球

後備sterling sane bsilva yaya 打條撚咩

訓住都撚

同車仔條後備比較爭幾遠

講深度我廠都唔錯既
仲有人要賣

布朗比隊友省傷左

但好多靠唔住

我地都有禾仔 基佬 2和b

施華變左光頭？

4隻腳

加比爾捷西斯又係成日傷

咁都睇到手球

要買山了

食埋牌

可能佢岩岩先睇波...

Tiote都過埋身了

唔小心入錯左鏝 po 好好笑啲 cm

Gk gd savw

屌你後備 勁撚到…

吊打

痴線 鏝d後備 加埋過億

是旦一個都夠打啊狗

鏝太多玻璃腳要買多啲人

Kompany

白禮 守得幾好

鏝真係冠軍大熱？？

哥狗著到打golf咁

其實踢得好廢

唔講唔覺 白禮頓個主場都幾靚
唔似升班馬主場

唔夠我廠咁有決心

鏝踢到好悶

明明之前幾型
點解依家變到哥狗咁

快啲紅返個 輸返球先

v92悶聯都好睇過哥狗

真係型既，禿頭都型架啦，e.g.施丹 查馬克

#thfc have had a bid rejected by Manchester United for attacker Anthony Martial. [RMC]

神射手查馬克

熱刺

之前賣左出去,今季買返返黎

咪又係咩人都買唔到

摩狗一定唔會賣比競爭對手

宜家個陣都夠收阿狗皮

d.sanchez 應該就登鵰

Get French Football‏ @GFFN
Alexis Sanchez is currently in a Paris hotel with a lawyer and his agent, according to @NicolasHortus.

Ajax manager Marcel Keizer has confirmed #thfc target Davinson Sanchez is not in the match day squad due to transfer speculation.

好撚煩

好撚煩 係走就快啲走

又係迫搶一招

cc台連迷又炒車 一車車五毛量產

咪又係kane一個救全家

Rose如果走既話熱狗兩邊都弱化晒

狗當然係最叻迫搶

有kane夠啦
繼續落去真係上世界級

場波好撚悶 睇到好眼訓

captain

又燈

白禮頓個球場又幾靚wo

諗下£80m點用啦

燈到白禮頓贏波

快買lemar

唔賣人有80m都矛用
已經放棄左其實

lemar傳成點

dead

山狗走咪走
好撚煩

隊波唔洗你都得

Ok bye

80m速速磅

差啲

咁都唔入

呢個龍好似同巴禾 分別不大

冇咗佢不知順幾多 隊友又唔撚駛睇佢面色 琴日正選嗰十一個九成唔獨食之如 隊友之間仲應該幾friend添

升班馬射術係咁上下 唔係凈靠頭槌攻門都算係咁

反山黨抬頭
好感動

收皮

80m之後入利馬同雲迪積
打後五年都唔駛再搞中堅位

不願面對

如果係咁我贊成

宜家未來5年都可以唔洗搞牙
我地都有一對未來英撚中堅 柏芝 浩丁

琴日冇睇 黑碧踢成點

中場呢

佢打完阿狗第一場以為佢係無默契
雲yaya都見叫佢要 understand teamates
但條友係唔覺自己有問題

同埋vvd應該去軌啦

手足屌足一日女 都唔睇返精華

不嬲撐你

中場有沙卡藍斯埃及韋豬亞鳩鳩連仲未計文員蘇
清一兩個再補啦
唔清就一定唔會入

Thx🤘🏻

中場用住我藍先

你唔bid人地梗係去軌
唔夠爭就話姐
起碼試左問心無愧先
到時後場搞掂就

真係唔可以清一件入一件？ 不過如果要清都唔知清邊個好

淨係見到有球左邊帶到中間比100分射

99lin最廢，但又hg嚟

免死金牌黎
情況同韋豬亞一樣
所以眼睇機會最高係清埃及

Mail | #AFC will rival LFC and others for the signature of Van Dijk if Saints are prepared to do business.

中場中應該未必今年買 似會等卡蘇復出完都唔掂先買

99lin 唯一純防中

w10可以踢攻中

但係佢好似呢排先話過唔會走

其實講咁多都冇用gibbs debuchy jenkinson lucas呢幾個一日未清都唔會買人住

包皮躝埋唔該

Sane入嚟了

守唔住了

ON9

屌

輸自己

鳩鳩連仲可以客串左翼衛
阿狗傷兵潮都叫做有人用
掃波無難度

光頭施華輕鬆助攻

個6號係咪上半場傳失俾JESUS 果個黎

插花

文仙尼買果堆都係最有用

掃波掃到爆旋陀螺

你地識乜
我睇好鳩鳩連走左之後你地又會懷念佢啲熱血飛剷

鳩鳩連

完

投降啦 唔踢啦

OG

屌你老味 頂到咁

打假波

Own goal?

個keeper 點會咁接

到時又會比人懷念
打得返起又真係勁到尾機

咁樣無啦啦向住自己龍頂

psg! wenger! psg! wenger!

b施華得10分鐘踢

防中易傷＝玩完

乖啦 借走elneny 買nzonzi/seri

辛尼入黎垃圾到...

高基連淨係防守真係好好J

山狗躝撚左未

帶埋贊仔走oj?

今年d升班馬好似都唔易搞

白禮似上季米堡

當年jj一個ko一隊白禮啦

其實依家夢遺當中堅用既話，左閘位咪得返哥斯拉一個，姐係gibbs跟本唔會急住放

No look pass + volley

助攻俾Ozil

Hector Bellerin
3 分鐘 ·

Album coming soon...

咩話 仲未買利馬？

疤竟然40M買保連奴
加多少少錢可以買seri啦

平時將d球員stat compare個網係咩

squwaka

N BEN 又入世界波

Arsenal have given up on signing Thomas Lemar, accepting that Monaco are unlikely to sell him until next summer. [@draper_rob] #afc

Arsenal are unlikely to make another signing this summer. All energy will instead be focused on reducing the club's wage bill. [@draper_rob]

Olivier #Giroud: "To be honest, there was something in my soul and in my heart which told me to stay at #Arsenal."

“To be honest, there was something in my soul and in my heart which told me to stay,” he said.

“To be honest, I have been hesitating because I am the most happy man when I play and I am on the pitch. I keep the faith and I still believe I can have an important part to play this season in the club.

“I feel good in my head and also physically. So I am 100 per cent focused on the club project.

“I have been through five amazing years here, so I felt like the story had to continue.

“There are nice days to come for me in an Arsenal shirt.”

留意到查馬克仲未有隊要

堂堂法國第一箭頭畀人當蘇斯克查用都咁忠心

中佐迷雲降

辛洛鳩都有了 查子仲未有

雲加又贏

贏乜牙

神射手

車路士利物浦阿仙都落後過
最後得我哋全身而退
因為我哋有神級調動

查仔轉左去作育英才

卡希爾條同法比夾計迫高層買人乍
齊11個我轟反cup都仲得

軌下場冇卡希爾，法比，柏度，bakayoko

世三應該都未得？

下場軌狗陪阿迷一齊食唔落飯

應該都唔得

全部爆廠一齊復出

係Wo, 對阿記應該全部都ready

屌你,仲要係全部出得 又要做聖手 幫人起機

算，兩點幾踢完， 失分就嬲到訓唔著

諗起雲狗個句little boy🙈

唔同嘅，住烏真心愛阿狗
點都唔會去死敵隊啦

幫到手又忠心又唔介意打後備，真阿一定係會迷基

OH YEEEEEEEEES GIROUD WE'VE TURNED IT AROUND!!!!

#AFCvLCFC 🔴 4-3 🔵 (85)

基佬

Aubameyang responds to a Milan fan on Instagram: "I want to [return], but they [Milan] are sleeping, what can I do?"

食左幾多碗飯

屌你 保連奴

PGS are to spend an initial £173 million on buying Mbappe’s registration from AS Monaco.

He rejected Westham and Everton this summer

大聲d 而家邊隊榜首

咁夜點睇

“We saw a lot of variety going forward,” Wenger told Arsenal Player. “I changed a lot during the game and overall I think the players adapted well to what I asked them to do in different positions. In the end the remarkable spirit of people like Olivier Giroud paid off again.

“Alex Lacazette adapted well on the left when I put him there and Olivier through the middle. I think he [Alex] has also shown quality tonight and that he will be an important player for the team.

“For my heart, it’s better if I don’t [suffer like that]!” the boss went on. “But overall I liked the quality we produced and the spirit we have shown. It seemed a continuity of what we did at the end of last season.

“It’s good for the players when you’re in a difficult situation that you can get around it and tonight we have shown that we have quality going forward. We had 27 shots, we had 70 per cent possession, we want to play football.

“It would have been a shame to lose the game and I’m so pleased that we started with a win. We have seen again that it’s difficult to win in the Premier League. Everybody is organised and fit. For a first game, it was a cracker from the two teams.”

走啦山狗 睇個勢越黎越似 貼完食大餐就話腸胃病 睇番呢家個人腳 都幾多個人連bench 都無 以一向雲加性格 個板凳深度唔會咁深

Alexis Sanchez returned to #Arsenal training on Friday and is going nowhere, says Arsene Wenger

自烏真係用表現說服球迷
做後備又冇攪攪震又交到貨
真係對佢完全改觀

有乜慘得過龍門係間諜
就係主席係間諜

Rumours persist that Sanchez will leave before the window closes, with Wenger suggesting he will also miss the trip to Stoke next weekend.

Asked if there was any update on Sanchez's situation, Wenger replied: "No.

"He practised well today, this morning, had a good session for the first time because he had a little muscular strain. He is focused and happy in the dressing room because we won the game."

"I felt that to lose tonight would have been terrible for us because we had such good preparation and to sit there in the morning and think we had lost at home would have been terrible," he said.

"It is a relief and I believe as well a reminder to the players that they have hurdles on the way and that we can get round it, like tonight so that is quite positive.

"After that, let's take it game by game - go to Stoke - then to Liverpool, who are as well one of the teams who want to win the Premier League.

"To win like we did will only strengthen it and overall we have good ingredients in the squad and it is a good opportunity again to show it away from home."

屌你

對史篤城利記入返10球先好走人

Olivier Giroud has scored 26 headed goals in the PL, more than any other player since 2011/12. [@Squawka] #afc

唔明係咁叫高基連走係咩心態 爛打工兵又踢到幾個位 又肯打後備

踢到幾個位?

唔係世三預期九月中復操 通常要到十月pick up

唔駛買人

岩岩訓醒
聽講阿狗唔會再買人

最已陣 買唔買都無所謂

包唔包山狗先

2，3月 山狗開無雙搶分得唔得

無野啦
2月作客雞湯 熱狗
主場對鏝
夾埋不多於三分

唔洗買人
又贏

"Huddersfield have spent longer at the top of the Premier League in the last 2 years than Spurs."

垃圾阿狗笑咩人呀

清泉

真阿

lucas 除咗紐卡素竟然冇其他升班馬 bid
起碼都英超下游級數啩

快手賣 gibbs jenkinson debuchy lucas 呢堆
chambers 如果唔想用就放 + buy back clause
之後同利物浦爭 van djik 啦

仲有幾個 散唔到貨

debuchy jenkinson gibbs 呢班一定係放咗先
lucas 關係破裂第二個 tier
之後 wilshere coquelin theo elneny 呢啲就睇入到咩人

有人滿足到阿狗獅子開大口同薪資要求先得架
基比斯呢挺垃圾都索價18m

爆晒位又唔放下年u23 仲唔稱皇稱霸？

得返2星期

贊狗u23都踢唔掂

勁到冇人要

踢鏝個場 比Nelson 個brother 撚

真係難為呢到啲迷贊
又廢又無出色都要迷

解散左了

矛成立過 sor

結果迷基先係最大贏家.....

今晚熱狗會唔會崩盤呢

呢個打死唔賣啦 難得肯做下替補 又唔會爆炸

對紐難d呀

升班馬 同埋熱個士氣應該唔太好

紐其實唔係差喎

冇買贊錯等比人狂爆啦

雲加：你有錢買人咩

今季般尼拎英超機會都幾大

潛伏十多年

十萬個黨員 一個秘密組織誕生

有無手足FIFA會買最貴果個包

爺爺潛伏多年就係等一個絕佳機會

為左早3日玩

早三日j

買咗

等到好耐啦 不過爺爺豪咗俾李城

炒多次5:1

想買碟多d

FIFA唔駛買碟啦
你都唔會賣嫁啦

痢果邊灰到....和場波姐 古天奴又未必走
我轟有熱血波都唔洗灰

名叔位已book

佢地睇左費托篇訪問呀嘛，堅既話佢地老細真係好仆街

上年冇買，屌佢d fd 全部偷跑哂，我要on99咁等多三日

所以上Ps store買好撚過

阿狗唔係臨尾反cup到咪又係成班食唔落飯

見到水貨拿卡入得果一粒 已經冇乜胃口

利馬呢

In肥賓we trust

唔買啦

山狗好波

邊篇

袋完錢仲要屈鳩個球員

美國佬特別低賤 阿利同病相憐

In wenger we fu ck

獌果邊都唔係好 係因為搵到錢炸

原來個邊講緊高普都可能走

我廠=清泉

達斯娜baby=on9

琴晩係唔用古天奴 定佢自己傷/罷踢？

（汗）

好似傷

真傷假傷邊個知

Sana

熱身賽踢得咁好又傷

14年廢9 真係有心唔入

而家興扮病射波見工

阿場波反cup都好熱血，住烏首歌完左場，成場球迷都重keep住唱

理性once

山乜春

有幾何反cup 梗係high d

My sock -.-

場波放係二月就有希望姐

幾時攞牙

對上咁熱血反cup又係對李城，黑B入波衝出去球迷區

你幾時得

今年又雙殺李狗

華嫂同名嘴廠迷網上互寸

【體育】今季英超首戰，阿仙奴周五戲劇性反勝李斯特城4:3，引發了李城前鋒占美華迪太太莉碧嘉和阿仙奴名嘴球迷Piers Morgan，於twitter互寸。

阿仙奴和李斯特城的今季首場英超賽事，戰情峰迴路轉，上半場入球梅花間竹，終以2:2完成。在下半場，李城由前鋒占美華迪（Jamie Vardy）攻入個人今仗第2球，助球隊以3:2再度領先。

此時，阿仙奴名牌球迷Piers Morgan就在twitter批評防線差勁：「2:3，讓華迪無人看管，好主意，你們這班笨蛋。」之後，華Dee太太莉碧嘉（Rebekah Vardy）回了2個香吻emoji，引發了二人的互嘲的對話，莉碧嘉之後更問對方需不需要一個支持的擁抱。

本來一直佔上風的莉碧嘉，在李城最終被反勝3:4後，頓時沒有話說，更被笑到最後的Piers Morgan以一句「需不需擁抱？」K.O.。

雖然二人互寸，但都是玩得之人，並沒有火藥味，而莉碧嘉之後也坦言，今次只是普通的互寸，只有友情，沒有怒氣。

圖片來源 : Twitter圖片

開季第一場都唔錯啦

聽日好不

Audi cup community shield 呢場都係杯

躝啦李城狗 好睇華dee冇黎
邪氣賤種

真係第一次見老闆衰過高安基

救咗我廠幾多次

2) 托利斯︰「球會要贏就一定要留低好球員，而且投放資金去買人。把口話想贏，但就係咁賣走核心球員賺錢，又唔買人，只係呃人嘅手段

我廠早幾年

唔係反基

75-90 果21球

有幾多球係反勝?

假阿found

有冇手足打機？

追平，絕殺我印象中好撚多次
多數都唔係錦上添花

有咩網睇得返d精華
fullmatchesandshows有好多精華都比人del左

出年一次過走燒山

Piers Morgan反雲中堅黎

巧 電聯

無所謂 橫掂有佢兩個隊波仲慢 打到妹下妹下咁

希望雲加可以單線作戰試圖爭下英超

爭撚到咩踢成咁

今年雙曼之爭

印象早期係錦上添花多 上季定前季就多返關鍵入波

上場的確係好熱血
不過阿狗的確仲有好多問題
爭英超？ 睇下黎緊十一月表演點再講啦

上季過到11月過唔到12月

一二月先係崩盤關鍵

上季啲人傷得早

老燒今場用前腳反擊呃角球

其實未至於冇得爭
執一執條中場 入多件中堅
諗下傷翼衛點踢就得

拎佐fa cup, 破錦標荒，多謝佢地

又咪靠我藍我基

Granit Xhaka: "The second goal for Leicester was my mistake but it was important I kept working. The 2 assists were important for the team."

爭返前四先

Wenger: "Kolasinac's performance speaks for him & the way the crowd responds to his game shows that he has been accepted straight away" #afc

睇返第三球禾仔唔貪功讓俾藍斯
禾仔

有膊頭有承擔
好過我藍成日卸膊

阿迷必迷嘅5個人
Wenger
禾仔
藍斯
Gabriel
山齊士

K31傳比黑B有更大射門空位真係好無私

真正icon

似樣

無計
怪贊狗急屎呢啲垃圾唔肯走啦
清唔到人就算人地接受個bid人工都過唔到

k31 雖然腳法一般，但有腦有視野有身形有速度，我由簽果刻開始丁到而家

雲加話唔買人喇 咪ff咁多啦

打FIFA咁

冇講過

屌
都話班垃圾清唔到點買呀
講緊贊狗急屎呀

腳法一般但有轉身 撚馬列斯一鑊

D視野同坦克推進
射左一球中龍其實個decision好好
但唔知點解要擧手say sor

好撚大隻 一定好大抽

Gibbs叫價16m就梗係清唔到啦
13m左右送出去咪算囉

新隊友循例灑冧姐
你係度十年咪唔洗講sor 囉

因為拿卡係隔離插上緊
叫緊佢比橫
所以之後say sorry
兩個選擇都無問題
射都OK

水貨拿卡好識得搵空間起腳
起唔到就做link up play
佢暫時幾順

所以隊波打快左
睇埋山狗留隊有無化學作用

第一次聽因為清唔到人所以唔買人
姑寒就姑寒啦
年年吹到大一大話比成億出黎買人

你老味真係講多哂氣
而家係因為人工問題
你唔清人再買人自然個人工會爆啦
到時比賽會罰呀
屌你老母
你係唔係文盲黎呀

贊仔
牛奶
gibbs
禾比
高基連

好波!!!

交通警係高拿鍚歷施單轉後舉手要波
禾子friendly 咁多miss都唔sor

反雲全部都係細蚊仔來 唔好勞氣

仲講咩價牙

山狗爆炸死

佢好似好少射波,都唔係成日掂波,但掂親都有料到

講真果句啦
就算標10m急屎都唔會走
因為人工佢索價太高

屌你老母gibbs

應該慶祝嚟 唔會喺嗰個位要波掛

有球人地拍巴士，都比佢左舞右舞抽到一腳中龍

仲有有時都肯返嚟lur住對手搶波

想入迷拿黨 係邊鼠入紙

試諗下一個問題
係呢隊波拎6，7萬鎊一星期
又無壓力，又唔駛上場比人屌
波而家都唔駛點練
返屋企就有機打
呢份工對無野心無欲望既人黎講無撚得彈

下場打史篤城我怕你又要入紙申請反拿卡

熱身賽拍水貨
見到佢走去迫波

Marco Asensio has requested 'emergency talks' with Real Madrid bosses over Arsenal's interest.
Midfield wonder kid Asensio is desperate to be offered a new contract as he feels the rumours in his future means he deserves an improved deal.
The Gunners had been interested in breaking his £72m release clause according to Diario Gol.
Asensio has no interest in leaving the Bernabeu but wants to up his annual salary to £5.5m a year.

人賣唔走,仲要比佢熱血反勝,冇得J新人了

On9 吹到阿狗用72m買佢

鏡報
j都唔會j亞桑斯奧啦
係皇馬基本上係契仔黎
點會賣

買佢嘅話臭燒可以走

交換OK?

Diario Gol好似疤狗報黎 報皇馬料可信度成疑

又借雲爺爺過橋加人工

迷我？

Asensio走仲難過isco走

兩個都係拖舟契仔

實比人撞到波都控唔到

你講d野放落雲加到fit哂

你不嬲係我偶像

史狗無左阿拿杜域了

車迷title護級球隊 我地就榜首（1晚）
下場就風水輪洗轉

有冇查理阿當

仲有梳高斯

好似話原因係依家阿狗爆左25人名單? 再買凸出黎個d真係坐成季

gibbs 同贊賣唔到，又無人借

因為太垃圾

賤格嚟講Costa>vardy>>>>>>>>all

唔敢當
你係我男神

唔計借走左既akpom
32個

gibbs代俾一半人工送走佢啦

甘寶係咪傷左 放唔到？

Akpom有借走咩

yes
大傷,傷到出年

冇

贊仔、gibbs、大波治打包比軌啦，見佢地唔夠人用，收佢30M算啦

清唔到冗員 食唔落飯

呢個真 後備擺佢地點都好過擺班名都up唔出既幻幻啦

唔要就release晒佢啦

chambers 係咪傷左
點解冇晒影

好似係爆非英人17人名單
所以賣gibbs,贊師傅呢啲除左降低總薪酬外都無助買利馬,seri呢啲

至多第日剷草唔屌佢地

前同後都好多人
再買就一定要清人

快快趣放perez debuchy啦 對球會同球員都好

清左左上先

最底個堆唔洗註冊都出得
21歲以下幾時都出得

清左右上先

甘寶

唔睇最後嗰行
放Debuchy jenkinson gabriel lucas
借走 elneny

先再諗買人

已經8月中，趕得切？

贊狗樣衰左咁多既

迪布治無見一排都仲係咁靚仔

上面4行有27個球員
最少清走兩個人
12個計英人
即係最多清4個英人走

換軍醫未
唔換軍醫咪又係傷到冇人用

好想同佢打車輪

JACK,GIBBS,JENKO,COQ,LUCAS,DEBUCHY,CAMPBELL,GABRIEL/CALUM
all out

雲爺爺快啲搵干地斟賣人啦

張伯斯留 包皮走

太子coq可以觀察多半季先

再買人都未必即刻用
買利馬都係暫時後備先嫁啦
如果山留的話
買利馬或者用黎同燒輪換？
不過清哂垃圾再諗買人

禾仔IG STORY 好可愛

利馬應該買唔到啦

有無ching睇翻場波 我藍入波慶祝無人理佢 成班去曬汁波

Link?

仲失緊分呀

垃圾管理
養埋養埋啲廢人唔肯走又放唔出

仲話咩撚野雲格管理學好撚勁，找幾多錢
屌你老母咁叫管理呀？

RIP 呢期迷雲話事

好過上季對般尼茅夫基佬追和都係度慶祝咁耐

冰邊個牙

咁有咩方法令到佢地肯走呢

俾山狗屌

冇 有人要又嫌價西
留黎過世

包皮衰咩要走
上年打三中堅感覺唔錯

平行時空
三中堅一用包皮就豬喇喎

呢下係抵屌既

打Man City 個場唔錯,但之後打熱9就自爆左

已經唔關軍醫事啦
雲加傾向比d球員慢慢抖用晒其他方法醫,盡量唔想佢地做手術
所以係要多d時間傷癒復出

日常訓練方面,好似改善左好多

有出嘅5場4W 1L

其他球員勁,唔關佢事

VAR

齊齊做yoga啦

包皮又廢又樣衰
仲成日自爆

yes
有出就豬

有VAR都冇用,球證依然係on9

岩呀
有出加比爾嗰5場4勝1負,不過有出加比爾就輸

好似有時見其他隊踢人走寧願貼少少人工

又9c

呢個問題唔係即時解決到，都唔係呢一兩年既問題搞到咁
係佢老屎忽雲格呢廿年積積埋埋先會搞撚到咁大班高薪底能
平又唔撚賣，以為班垃圾好撚多人要？
賣得出班契弟又唔減薪，種到班撚樣面皮厚過雲格

Kaka 好似生涯剩係試過係 wc 度紅牌

包皮的確係廢喎
你對比其他幾件佢連傳幾腳波都傳得閪
唔好成日因為自己鍾意個球員就係咁奶佢袋底啦
贏波代表佢質素高呀？
咁今場贏4：3你地班撚屌又話比比鳥廢
贏波等於包皮勁

就係你班反雲日撚日想要新鮮感同極購買慾
雲加先塞住你哋把口咋
咁又賴雲加
反雲真係好撚無恥

冇奶袋底wor,得你9up je

九月嚟未
快啲帶走拿狗

嗯

佢做後備都唔合格咩 3中堅陣算係咁喇
呢度咁多人憎佢

收皮啦

有無數據支持？

嬲what牙
佢季尾出黎頂梅屎個排,d傳波都冇咁騰雞了
要比較,賀定而家d傳波仲閪
d攔截都幾正
不過間唔中犯下錯,做後備is ok

都唔知典解咁多人憎佢
做後備一流

正選中堅高斯尼細梅
仲有個位應該係夢遺之後再排到holding
仲有張伯斯同大梅
留多個包皮又唔係勁又唔係英人又唔係青訓
質素唔係高
清左唔可惜

希望今季真係有改善
但年年都會傷一堆人 無限推遲復出
已經唔係唔好彩咁簡單
註冊位就得咁多 要諗下辦法先得

holding借走
留柏芝

對般茅俾人中出
fa cup 俾屈福特小禁區轉身

借走賀定/張伯斯,佢地需要出去吸經
加比爾留低做後備

而加想賣果班係球迷想買返黎？
明明係個老野玩幻幻買返黎同佢含撚
仲要，佢慳埋啲轉會費其實去晒呢啲高薪底能道
跟本係垃圾管理

Chambers呢啲唔出係到坐未仲浪費
一季聯賽出到幾多mins?

夢遺大梅幾歲呀
後備料係咁上下架啦

高斯尼 夢遺上年紀都要人輪換既

包皮反唔到包皮就係到撐包皮

屌你屎眼

所以我諗老野下季買人方向係中堅同龍門

球會買人要問球迷

呢度d手足唔係話Check踢到40碎架咩=.=
仲可以踢多5年

梳
係買黎頂矮撚

個球證咁似抆錯紅牌俾細哨果位

Kaka一去美聯已經食紅

所以咪撚又懶球迷啦上面

等睇依家留張伯斯第日放唔出個陣又屌鳩人點解唔放

佢自爆勁過包皮我實屌佢
不過上次飛機盃踢果半場都有板有眼

下年起碼買兩個中堅
一個一線接k6m4班
一個後備料 清包皮
Holding借出去

下年轉返4後防唔洗咁多中堅

法國豬腦而家冇人反了
連dc 都潛入佢老母西了

If you love arsene you love giroud

但你仲未有班落

上年踢利記個場都幾有板有眼

基佬真係垃圾 反基

老啦
唔踢波都ok

終於出班 過兩日就正式開工

托利斯當時已經是馬體會的球迷了，他以球員身份進入這間球會，更加神化了這個關係。其後，皇家馬德里也送來了報價，而Pedro Calvo，托利斯的第一個教練，仍然記得國際米蘭[47]和阿仙奴[48]等球會的體育總監的交涉。那些報價在金錢上的回報都很可觀，但托利斯並不會離開，因為他並不會作出他形容為「有背叛的感覺」的舉動。他對馬體會死敵的厭惡昭然若揭。

原來我廠曾經想要托利斯

又險簽

開心啦

Transfer Man @_transferman
#Arsenal & #Monaco are struggling to agree term on #Lemar - had agreed £55m then Monaco decided they want £65m which #AFC not willing to do

Transfer Man‏ @_transferman
If #Arsenal do miss out on #Lemar they will turn full attention to #Seri - Wenger wants at least one more signing this window! #AFC

出去實比 d 老屎忽屌

做乜海關?

Ching做警察

做海龜呀

拉哂班反雲加不誠實使用電腦

有人唔做做狗

呀sir 做野唔洗你教

反雲犯有雞姦死罪

邊行都比人屌啦 怕乜
守機場 有空姐睇

反唔到就屌人小心出事
之前連登仔未識反包皮叫完雞就出左事

險簽鋒線 c7 r7 ft9 h9 m10

我有見到嗰個post
做一世處男算了

試下沖涼劣下佢啦

你條牙籤劣黎都哂氣

根本就玩野摩納狗 屌你老母

我牙哥刀係做海龜

咁簽黑鳩Seri囉
不過未賣人點簽呀

轉會detail任呢d人9up,唔洗太上心

我同學去晒機場
me 冇份

介紹師兄識下ok?

你就無撚用
日日撚你都得

66 不停升

召喚達狗

痛

乜cow 都關海龜事
人工又低過犬

第一下點都痛
慢慢黎

想當年我點劣
好似係褲外面卒佢 爽到

Coq應該可以收返20m以上

諗起包皮D鳩屎應該多到

千幾萬左右啦

Hi 包皮

海關聽落型過警察啦

你係邊個

隔住mon都聞到

係咪可以拖住隻大狗聞人地d行李

改咗名冇人記得

R水吹

高基連Transfermarket市價刀有15m

毒錯做海關就唔洗帶狗自己做埋就得

島崎遙香bb豬😘
Paruru豬😘
復活托利斯

都係唔知你係邊個

其實係咪真係貴成咁？
條女計返每個月做5粒鐘就揾300萬yen，
第時仲諗住揾個有錢人執手尾算

問人借個account姐

打得多飛機自然會反得到啦

係

拉布拉多好可愛嫁

我自問都打得幾多

咁姐係冰個牙

agger

你點打

用手

巴狗簽保連奴仲衰過阿狗當年簽贊堅遜

邦子

上兩季爺爺話如果佢係40m簽番黎大家會話係好收購
典解得15m牙

傻邦？
Hi

邦仔搵我做乜

你有頭髮未
同埋近排仲冇睇歷史野

掛住u

想睇下唔識反包皮點打

查子不嬲都有3條頭髮

按狗又9up

沖涼果時唔反包皮點洗鳩屎

聽日晏朝見ᶘ ᵒᴥᵒᶅ

Rafa Benitez is keen to bring Jack Wilshere to Newcastle United. (Source: Sky Sports)

Frank Lampard on Sead Kolasinac: "He’s going to be a powerful player, one that the fans are going to love. He’s the player Arsenal needed."

你有錢買人咩

做個fd條仔做偵查組

唔想係英超見到奶😔

林伯係球評入面幾客觀

iq高先唔會盲反

佢真係幾好用
又大隻又夠快
一黎呀記就唔少助攻

唔傷先算

ok

大隻版gibbs

擔心下佢啲對手好過啦

唔好侮辱kxxxxxxx啦

咪就係

唔怪得你反唔到啦

紐個hayden係我廠個個？

咁應該點

唔係喎
佢真係係場到好“gibbs”過喎

Kxxx好似好易傷

yes

用繩

好似幾多傷

熱狗對閘

幾季前大傷過一次
之後都唔算多

第一次反好痛

包皮反包皮會唔會痛過生仔

gibbs=垃圾 你姐係話緊人地係大舊垃圾姐

你就係

兩個都係

食

典解唔去割牙

跳

女人係咪全部用感性行事

Ching 錯po了 宜家個時間上得水都真毒

熱刺個右閘

禾系米入錯post=.=
典解唔係講波既?

全力支持紐仔

個名？

炒多次5-1

Clark係咪家嫂愛將

其實有冇血緣關係

Arsene Wenger天生就係Arsenal既人

永不分離

雲加d錢多到可以擲死魔術師

下個post又要做倫敦二弟

成班星期六日都咁得閒九up, 唔出街

無朋友

好好笑
Kyle Walker

我做你朋友

我都係 女人正臭四

Sana最好

原來包皮鐘意twice

仲好撚鐘意意淫同FF